保險問題

早幾年有個報紙新聞
話某保險公司女高層因為博命工作
得左cancer 定咩
之後靠信仰醫返好
但最後佢都話自己無買保險

有無人記得果新聞？

？

收入太高，現金都夠俾醫藥費仲保乜險